霸氣信和店員: 我喺香港大, 冇學過普通話! 唔該你講廣東話!

信和店員: 雙非一家三口:

雙非帶個仔買玩具

信和店員: 要訂邊隻

雙非: jekdbsjkahdndn (普通話)

信和店員: 廣東話啦，唔識普通話!

雙非: kdhdhiaklapamn (普通話)

信和店員: 你就一就我啦！你哋住香港都要用廣東話, 冇理由一兩句都唔識㗎！噉樣睇唔到落去㗎喎！

(搵到翻譯)

信和店員: 作死你呀？隻野截左訂成個星期先帶個仔黎訂?

MAY TOYS

好波

Союз нерушимый республик свободных
Сплотила навеки Великая Русь!
Да здравствует созданный волей народов
Единый, могучий Советский Союз!

Славься, Отечество наше свободное,
Дружбы народов надёжный оплот!
Знамя советское, знамя народное
Пусть от победы к победе ведёт!

Сквозь грозы сияло нам солнце свободы,
И Ленин великий нам путь озарил:
Нас вырастил Сталин — на верность народу,
На труд и на подвиги нас вдохновил!

Пролетарии всех стран, соединяйтесь!

一望到Союз就唱咗出嚟

When you play csgo, you just say rush b and go

Союз Советских Социалистических Республик
Soyuz Sovetskikh Sotsialisticheskikh Respublik

五毛Nastia

屌 我tg俾人ban咗

點解

你班撚屌有人report 我spam

你係咪識蟲語

挑戰關sir抵

樓上班人痴咗

btw信和店員
而家我一經信和就會扯

Китайский учитель сидения

訂完等於冇訂
幫你定期存款

求解 唔明

幫Illya QQ

睇醫生

抵撚死 大陸撚屌閪

@д@ 0д0

?д?

俄羅斯啊我們的神聖的祖國，
俄羅斯啊親愛的父母之邦。
你剛強的意志，你輝煌的聲譽，
是你永恆的財富將萬古流芳！

副歌：

為自由的祖國，來高聲頌揚——
各民族友誼的可靠保障。
讓先輩的功業，讓人民的智慧
引導著我們向勝利遠方。

從南方的海岸到北極的邊疆，
你森林啊蒼茫，你田野寬廣。
你屹立在世上，你舉世啊無雙，
是上帝所佑護的可愛家鄉！

副歌：

為自由的祖國，來高聲頌揚——
各民族友誼的可靠保障。
讓先輩的功業，讓人民的智慧
引導著我們向勝利遠方。

給生活以希望，給理想以翅膀，
你未來的歲月更光芒萬丈。
也無論是過去，也無論是將來，
哦，忠誠於祖國就有無窮力量！

副歌：

為自由的祖國，來高聲頌揚——
各民族友誼的可靠保障。
讓先輩的功業，讓人民的智慧
引導著我們向勝利遠方。

Расцветали яблони и груши，
Поплыли туманы над рекой；
Выходила на берег Катюша,
На высокий берег，на крутой.
Выходила,песню заводила
Про степного，сизого орла,
Про того，которого любила,

又ff

錯重點，你啲公仔有咩用

1/10

你做咩抄我個名

最尾果句霸氣d

由醫生變左做信和職員？

樓主搞港毒

又作文呃正皮

有無片

咁串 樓主一陣叫你tg佢約出黎十八區論政呀

假GA

家陣係咪玩踢爆牙-.-

動物台正義由我動物台桐人守護

в россии водяные напитки вы

咁能串 我搵木xx櫻一棍毆死你呀

吾您老母
衝出黎柒

呢個post做乜事

copy首蘇聯國歌上嚟做乜

могучий Советский Союз!

HO BALL

醫生又發咩神經

這就是做人

Dllm連登有兩隻伊莉雅

吾你老母

之前都有個類似 係醫生對普通話病人

做得好

改乜名都俾人抄

黎SIR王者歸來

依個關sir嚟，咪認錯

關蛇呀
再講過啦

D港媽逼仔女學

賣港賊

講日文得唔得 話哂信和入面

你唔學普通話咪搞到做唔成生意
老細應該炒撚左佢

香港之光

去到日本比人禁對待會點

👍🏻

ɾ

咁撚多俄羅斯連登仔既

關sir=正皮

信和毒撚店未收皮咩？

Cyka blyat

ching好耐冇見

Oh, du schöner Westerwald
Bist ja weit und breit bekannt!
Echte Menschen der Natur,
Von Falschheit keine Spur.

Катюша

Расцветали яблони и груши,
Поплыли туманы над рекой;
Выходила на берег Катюша,
На высокий берег, на крутой.

Выходила, песню заводила
Про степного, сизого орла,
Про того, которого любила,
Про того, чьи письма берегла.

Ой, ты песня, песенка девичья,
Ты лети за ясным солнцем вслед,
И бойцу на дальнем пограничье
От Катюши передай привет.

Пусть он вспомнит девушку простую,
Пусть услышить, как она поет,
Пусть он землю бережет родную,
А любовь Катюша сбережет.

Расщветали яблони и груши,
Поплыли туманы над рекой;
Выходила на берег Катюша,
На высокий берег, на крутой

Катюша ging

товарищ

唔怪得你成世人痞喺香港

五毛叛逆期21歲

我屌大陸嘅時候你打緊飛機啊

近期活躍五毛
1. Nastia
2. 叛逆期21歲

假。本身係醫生屌病人

屌唔屌大陸都要打飛機㗎啦

u又入黎洗底

走啦頭號五毛
我關狗門生一定jer擊你

關蛇好波